由幾時開始，大隻猛男俾人第一個印象係基佬？

雖然佢拍開，但唔係基

好似真係基

漂流武士、「底比斯聖隊」（如史實一樣係基佬設定）

哇屌係呢個先啱

睇錯

能夠屌到男人既男人必定比其他男人更男人

俾男人屌過嘅男人呢？
例如俾「杰哥」入過嗰啲